（嘿，男朋友35）從今天開始 相識當作別離

你溝佢啦
早晨咁多位

招男朋友

招老公><

不如student Card 同八達通一齊放

諗住放係手機殻後面

我未老

原來有d咁嘅野 學到野thx

我冇銀包

我都係呀
成日detect唔到張八達通

不過呢幾個月戒左用8達通搭車 唔怕

用coins呀？

係呀

早抖歌哥
再次成為第一位

火雞聽日要努力啦

終於有禾

你瘦到咁
食一斤豬油都唔會變肥西啦

中槍

樓主都好瘦架

叫黑洞幫你搣脂

矮肥毒

歌哥早晨

大家收工未呀

冇工返廢青中

返緊工

又跌

第4

唉，我有啲frd要放無薪假

我都想揾多份pt 好多都夠人

早晨

放閃可恥

易求無價寶 難得有情人

早抖歌哥

我同歌哥都冇攬
不過我仍然係第一位

榮升第三位

做完gym唔應該番工

幾點收工呀台柱

依家

早晨細佬

早晨歌哥

唔去行山呀？

講笑

#480 #482

#511
大家早晨

好悶呀

乜關身型事既咩

Already had

支持你呀

冇

早晨everybody

點解奈子叫返奈子

超級懶
食嘢、攤床又一日

早晨66

悶到巔

講嚟聽吓發生咩事
等我呢個老人家評下理

我好似知

我得閒得滯睇咗少少

66歲你做咗啲咩壞事

枕頭應該用嚟枕喎

一個瞓 一個喺床邊 一個攬住 一個墊腳 床尾仲有堆公仔

risk of pressure sore decreased

不了 我自己轉到

Hello, 你好
新人要自介架

세상아
혹시 이게 너가 말한 청춘이니?

뭐라고?

叔叔

你話我

（嘿，男朋友36）共你乾杯再舉箸

我想睇